點解黑警酷刑單野淨係拉兩個？

仲有一個呢？
三個都要落地獄

仲有個係國安/大陸公安